深水埗有空嬸牛肉飯，銅鑼灣亦有間暗星和牛店

御之牛係麥包（前無綫藝員）開嘅，本來睇唔出有咩顏色，但有曹永廉、阮兆祥同湯寶如幫手宣傳，即刻令佢變成一間藍色暗星和牛店。

其實御之牛喺開張嗰陣，已經對網民同黃營抱持敵意，好似有人喺FB問麥包間鋪係咪賣包，湯寶如就起晒槓話「幫你打包（執屍）呀！」，又有人質疑御之牛係藍店，湯寶如就即刻反駁「原來你係黃㗎，你想港獨啊，反中亂港啊」。

雖然係old news，不過冬天咁多人打邊爐，溫故知新一下，不亦樂乎？
派嬲、留言，問吓佢可以點打包

💎 御之牛和牛專門店 💎

女

p

💛 和牛網購建議：人民超市、叁拾士多、YellowDims、HKTVmall (綠)

湯寶如近日爆出「打包論」即遭網民狙擊，連累麥包的新店被標籤成「藍店」，事緣她昨日在facebook貼出與麥包的合照，為麥包有份開設的食材專門店宣傳，怎知化身「關公」跟網民隔空駁火，其中一位網民留言：「以為賣包！」再配上興奮表情的emoji，這句話似是用麥長青的花名「麥包」來開玩笑，湯寶如竟然回覆：「係呀！同你打包（打包遺體放入屍袋）啊！」該名網民感錯愕：「我講錯嘢開罪你咩？」不少網民直斥湯寶如的言談過火。

Push

推

唔推了

push

仲唔同我上

上呀

我輸咗都有推聞酸巴，畀啲睇肉米青神嚟

呢間舖 麥包已經退左股

我無咩神

眼花撩亂

賣到我頂唔順果日那炸山埃落去毒死班冚家剷

求求

有間叫牛舍都係黃店

麥包咁玩鳩自己

催催

平安夜熱一

有冇禮物

勝利道有間黃牛好似一樣名

咁撚柒寸

暗星

原來麥包咁撚賤格呃人感情

嶺

屌你老母 死藍屍

咪撚買佢啲牛呀

中国牛肉～有毒

邊個叫湯寶如

推po不解釋

大支那強国人走去賣小日本鬼子牛肉
是咪唔愛国
是咪辱華
是咪想分裂国家

pusg

麥包就算9掃把啦
炒iPhone都蝕過百萬

咱中国人就应吃自己的肉，骨肉相残咱们最牛逼

呢件好出名藍，邊算暗

唔理政見
御之牛呢個名半身就好怪
又係d奇怪日文

牙催

日

Btw 無記錯麥包好似退左股

好撚多港豬問價

湯寶如呢啲廢物

哇

wow

推推推

我真心唔知邊個係湯寶如
Google 完都係唔識

愛國就咪撚賣日本野啦 廢物

垃圾廢星學人串柒柒
咩同你打包
On撚79以為自己好串又串唔撚起

曹永廉個樣好似智障

麥包俾其他人踢走咗喇

一蚊都唔好俾佢賺

明星定暗星
真係分唔清
做星冇人識
慘過做偏職

係咪比人杯葛得太犀利

毋忘十二港人及所有在囚手足

藍到發黑

曹永廉!? 食屎laaa

曹廢老咩樣

pushpush

上次冇牌開鋪唔知俾人罰左幾多錢

一句以為賣包就話同人執屍咩事呀呢個女人

邊個湯寶如 幫佢全家打包

forever cheap

成班口口聲愛國，但係去賣日貨，其心可誅。

阮兆祥係藍㗎咩

垃圾人垃圾鋪

點解唔賣中國牛
我地中國人 要食就食中國牛

推到佢執

御之牛個老撚土到一聽就知唔侜火日本嘢

個阿嬸臭雞黎 我叫左佢試下轉做賣雞

Pushhhhh

posh

垃圾鋪仲未執？

做乜撚嘢生意呀麥包,做一次死一次

做咩賣和牛呀
中國牛唔靚咩,好失禮你? 咁唔愛國既

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

人一藍腦便殘無撚有錯
佢上節目講野做野似低能仔
做下靶位柒下柒下咁

唔會食垃圾

有新了 朋友

多謝提醒

麥包開乜都執嫁啦

曹永廉同湯寶如有冇做過愛？

曹永廉、阮兆祥同湯寶如
認証

晚餐時間，推

老雞牛肉飯

湯寶如隻豬隊友真係cls

Pish

今日tvb post gogogo請派嬲

WeLab Bank 藍定黃？Ben Sir 介紹唔一定係黃